新 GT3RS

呢對翼真係串過馬撚

過 rb會唔會比狗串

買外賣食 高度岩岩好

尾翼係原裝？

D狗邊會識車，一律要拖去驗

無錯
有翼既全部驗

係

有翼就勾啦

新相

頭冚咩事

睇隻翼似Senna咁，唔知係咪會郁

Swan neck 翼周地都係啦

有d似911 turbo S 加左隻翼上去

係咩，計原廠街車仲有邊部有？